今日唔係休息呀！！！

死城，休息，唔出街
其實今日反而係重建連儂牆嘅好機會！
大家快啲一齊組隊落樓下重建，我地要脫離同溫層，場仗未完咖！

五大訴求；缺一不可！

推1/10

Push

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

推，今日文宣！！

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

今日無論如何都要做小小野

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣
聽日和理非
後日勇武

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

2/10

各區重建連儂牆！遍地開花！